有冇巴打絲士打去過日本神奈川縣秦野市？

我見當地除咗自然景觀之外，都唔係太多可以觀光嘅景點，所以留一晚都夠。如果喺度留一晚，係咪得秦野站隔離嗰間酒店可以住？唔該曬。

想順便上埋菜之花台，之後返伊勢原行大山。

樹林入面札刑都ok ge

一般巴打如果留宿，係咪多數住伊勢原市？

I've been wondering about getting a temporary job there in January or February because I'm interested in working there temporarily.

It is recommended that you read "Japan Travel Guide" on your own time. It's an excellent guide to Japan written by Eleanor Aguilera, Eleanor Dion, Tito Lipa, Dua Ferguson, Seven-Eleven and the property developer.

Why don't you get some sources from Japanese directly?

坂井泉水fans???

係，點解咁問？

去得應該都係為咗坂井泉水

滝沢園 キャンプ場

仲想今年去？

唔會想今年去，但想大概知道係點

澀澤站

同埋想順便去埋大山等等參觀

另外想去埋福井縣坂井市